幫手認人是咪同一個人黎

應該係，除非唔係

睇黎有人要回應下

好撚似，但個上唇睇唔清楚

個樣真係唔似打機

ISIS

副眼鏡都一撚樣

話說條女可以咁影條仔
咁嗰條仔影條女又有咩問題？

條女幾正

條女好正

當時唔報警有咩好講
咩證據都del 晒啦

江生快d share 下好喎

係

又係飯民

原來係咁差d5會左佢

卡勞

KEITH LEUNG冇叫雞

？

我都信冇

比我都影啦 條女咁野性

樓主不負眾望~ 原來你真係…

#保皇人人有責